如果繼續支持黃之鋒同眾志，唔好再叫香港獨立，返去早抖啦

眾所周知，本土派好多人一直對呢班痴埋美國民主黨政治投機者有不切實際既期望。你班所謂沉默大多數只配有朱凱迪同黃之鋒架咋，仲話要革命？黃之鋒一路維護中共統治，一路四圍向各國引戰屌人地國家元首。香港眾（志）籌又咪收到沉默大多數人既支持，今日香港搞成咁你有份造成架！

引戰了～

我點同佩洛西幕僚交代呀